十三億人出唔到隊波, 人地幾十萬人已經勁過你

一個只會識抄既賊國, 偷呃拐騙

香港都700萬人 出唔到一隊

我地是但搵一個區都多人過佢地

但係人地冰島政府大力支持足球發展 又係咁搞青訓訓練啲細路仔 又係咁起大型室內靚足球場比佢地踢

我地香港唔會做呢啲啦 講到明冇經濟貢獻
如果足球搞得起 凝聚左本土嘅意識形態就仲難比中共管治 所以算了吧

中國人唔團結啊嘛,不過又係嘅,中國本來都係一個被統一先出現嘅國體

五十步笑百步 唔自強香港支那一樣比人笑東亞病夫

咁講巴西先係超級強國啦

搞體育藝術科研, 黃種人完全唔入流 日本除外

顧掂自己先啦
人地十三億人玩其他運動出到精英。你又咪話咩地獄訓練唔人道 跟住又對運動員唔好

香港？奧運選手要自己番工賺錢買補充劑來訓練參賽呀

冰島本身就係一個傳奇，未破產前勁到去英國做意都要睇佢頭，破過產，但還清條數之後仲勁過未破之前

如果香港可以賽和阿根廷
頂到美斯
我諗今日即刻會變紀念日
可惜果隊係冰島

香港足球最輝煌
應該係李惠堂時代
稱霸亞洲
震驚歐洲

無果樣嫌果樣
冰島有無香港咁好經濟?

印度佬掛住扑野邊得閒練波

點講呢，香港隊想勁都勁唔到，因為一定比支那隊用任何手段毯屍低

基因問題
藍球足球排球乜都好
只要係團體運動注定失敗

次次港隊同支那打都故意輸

好多五毛又扮香港人矮化香港人
on9到極點

因為支國人鍾意內鬥，獨食，個個都想自己射入波，根本無團結團隊精神

其實最大問題係 香港咩經濟好 可以打飛機既 咪咩ibanker 年薪幾百萬 但對於唔係係個行既人根本無得著 而且佢地點勁 最多咪係佢地d親戚朋友勉強叫做有d著數拎下 對於以外既人都係nothing

女排OK既,曾經威過下(奧運金牌)

其他團體運動就

咪玩啦，政府支持就得咩？咁大陸唔使發足球夢。人種先係關鍵。

支國人要入世杯唔係無可能，只要搵一班一出世支國嬰兒送去巴西，由細到大喺巴西成長，接受教育，足球訓練，唔比佢地接觸支國父母，或者唔話比佢地知係支國人，咁就有可能打入世杯

關咩團唔團結事
人地重視足球慢慢培育就自自然然有成果出黎
同埋北歐人基因好高大 身體質素呢個優勢比其他好似南美呢d一對打就自然唔係好夠撞
除非亞洲人mix 基因慢慢改造成個身體
否則現代足球好難踢得贏
Even假設政府重視都好

關咩人種事先
成班都on99
亞洲區有日本同南韓
屆屆都入到世界盃
香港一次都入唔撚到
根本政府就冇俾過支持
大球埸垃圾到一個點 成日爛地都得既
仲有你諗到有咩配套 真係完全冇
連上次對支那 政府都係支那隊先
你話點發展

話明贏國, 係唔同你地打姐, 好似俄佬咁塞錢做埋主辦國, 咪有得打頭場囉

大大聲屌支那，但又用埋啲支那蝗語

次次見到呢個list我就諗起澳門 純計呢個未經濟之鬼

在長達84年20屆世界盃的歷史上，僅有三支國家隊戰勝過中國國家隊，分別是巴西、土耳其、哥斯達黎加，即使是巴西這樣的世界強隊也僅戰勝過中國隊一次。而中國隊從未在世界盃點球大戰中失利過，從來沒有一支球隊能夠在世界盃上擊敗過中國隊兩次。而且，中國隊在世界盃上丟球數遠少於巴西和以防守見長的意大利，在過去84年裏，中國隊只丟了9個球。除此之外，世界上除了巴西，中國是另外一支敢在胸前繡五顆星的隊。

世界盃 = 《飢餓遊戲》
冰島 = 1,2 區
香港 = 12區

中國係假波大國，足球員只係一班演員

無話好唔好既
係2017人均GDP USD 70000，多香港七成咁解，經濟係靠可再生能源，生物醫學同IT，全世界都有生意咁樣

講真香港班有錢佬幾有錢都none of your business啦死窮撚
唔識就訓啦柒頭

叻喇叻喇

話唔關人種事既都幾好笑
人地國家咁多人踢波
點解唔係由一班生得矮細少少既人黎踢？
斷估唔會成個國家既人都生得高大強壯掛？

你唔問下點解黑鬼去玩 長短跑 足籃波
唔去玩乒乓波 羽毛波 呢d屈靈活性既運動？點解咁多電競驚都無黑鬼身影？
因為佢最勁既 體力用唔著lo

硬要搵自己弱點取笑自己真係好撚好笑

沙田都多撚過人地冰島

支那人不是人

印度：講緊我？

根本人種就係有份高低
淨係身體質素既分別已經決定左好多野
唔明有d連登仔好似d死左膠咁死都唔肯認呢樣野
就係因為嬲d港女鍾意食洋腸？

13億入面只係得有錢既人先踢得波

想打正選都要塞錢入球隊

有料既比人foul走曬, 冇料扮有料, 結果比人打到成隻 咁

咁南北韓日本人種同中國人差好遠? 三個國家人數加埋連中國五分一都冇

事實上人地屆屆都入世界盃, 咁又關人種問題事 ?

咁點解靈活性運動少人睇咁多？

人更係向最頂端發展

但人地入去都係比歐洲隊屌打

多人睇就代表好？代表頂端？

人地玩地熱出神入化,全球獨有

當地電費好撚平

又係農業漁業出口國

香港唔該收收皮啦

因為乒乓波依啲所謂運動係外國根本只係當輕鬆運動咁玩, 佢地覺得唔覺激烈, 係玩都玩足球籃球 football , 唔會認真去發展, 市場空間亦都唔大

你估下當外國將乒乓波, 羽毛球市場發展到足球籃球咁大個陣, 啲投資訓練去到個種 level, 黃種人仲可唔可以每次都贏?

嗯 呢個肯定係少林方丈嘅問題 唔係國家嘅問題

多人睇=錢多=發展潛力大

你諗下nba 底薪都講緊 百幾萬美金

有d靈活性運動 中上層都冇咁多

我唔係話睇低果d運動 而係足籃跑呢類 目前係世界上最頂端 最成熟既運動

好多人都想係呢類發展

但佢地都係黃種人, 都可以屌打中國隊

再講埋女足, 可能人種差別冇男人咁大, 但點都輸蝕, 但中國女足都拎埋亞洲冠軍, 世界盃亞軍 , 但中國男足連隔離國家啲亞洲人都打唔贏, 又係賴曬人種問題 ?

不知幾團結呀
CAP 水方面

有班人係度矮化香港都出唔到真係好撚on9
凡係有留意下運動既香港人都知，香港政府對運動近乎0支援，剩係識係人地攞獎時，彈出黎影相，叫香港運動員點發展？

電競都多人睇bo
唔發展下？除左格鬥見過小貓兩三隻
其他根本無見過

最主要係心理質素高低
自私自利既社會個個都一樣點會有組職意式丫

世紀難題

一係好似鄭智咁，又瀨地硬囉

冰島人均GDP $67,500
香港人均GDP $43,000

2017 獲得最多獎金國家
1.中國 971名選手 1566萬美金
2.美國 2754名選手 1455萬美金
3.南韓 874名選手 1198萬美金

唔計身體質素
主流電競驚 亞洲 歐洲都差唔多勁
睇邊邊投放多d資源
Dota2 歐美勁d
Lol中韓勁d

同埋你地強調既咩團隊協作能力
咩淨係識內鬥 團隊驚無得打
係唔成立既
團隊合作唔係取決係基因身體上，而係心理上
只要選手想贏，自然就會合作勁

中國人是要管的

上水回應下？

無憂無慮vs左顧右盼
邊個地方出到人才唔使諗啦下話

因為果個國家係支那劣民共和國

踢波講人多嘅咩？

呢d唔知乜嘢心態，覺得人多就做乜都會好
事實上好多時候係相反

仲要靠黑哨tim

要有幾自卑先唔肯承認人種遠遠輸比歐美白人

冰島咁多人以億計年收入既Extreme Value又計埋入去
人少，有錢佬比例特別多，同香港人口差成二十幾倍
以國家計Sample Size算細，除番開咁就實高
你話香港既咪又係咁，又誠哥又盛

但香港堆新移民有幾多個有番工?
有幾多個有生產力，唔係，應該話有幾多個識字?
冰島每日有無150個新移民?

所以，梗係唔會睇Mean，係睇Median

黃種就算啦

用人口黎比較真係弱智

唔同意 黃種人有好多勁人 但係喺外國勁完唔會想翻黎(日本除外)

打過bf1 都知, 10 個大陸佬.11.個cheat

都唔得
團體運動唔係你好波就得

你睇波台就知
九成都係垃圾廢青
就知香港冇希望

系人都知你講既「原因」
大家只系先討論「結果/客觀事實」jer

冰島入息中位數就搵唔到啦
最低月薪就搵到 US$2600~HK$20404
香港個人入息中位數係HK$15000
i.e. 至少一半香港人搵得少過冰島最低人工個人

你話冰島經濟唔夠香港好
即係香港有啲野做得好過冰島啦

想問經濟好為香港人帶來過甚麼，而好過經濟差的冰島人？
瘋狂OT 劏房 方便又快捷既高鐵
為香港人帶來全球排尾七既快樂指數

經濟好又點 真係咁比咩

一野bam死個戇鳩仔

最重要都係政治因素
香港足球嘅質素應該唔會太差
省港杯每次港隊都有好成績
但共慘黨最討厭係支那以外嘅民族主義
佢一定唔會比你咁開心咁透過足球凝聚到香港人
相信港隊拎到嘅funding亦都最細
而且就算有funding到足總都好識做
唔會搞咁多marketing叫人撐港隊
免得隊港隊太多人撐

你有無睇波 足球上帝梅西品評中國製足球

贏到蘿蔔泡菜頭巾佬先講

冰島 同 廣州/上海/山東 比較就話唔公道jer
香港 身為「曾被英國發展成現代化大都會」既城市 都唔敢同冰島比較既話
反映中國花廿年「把香港/香港人自我形象弄夸」系幾咁成功

秒

個龍收左幾多

基因論又係好廢
係，西方人係大隻d高d
但係就算係香港，搵個又高又大隻既都唔係咁難姐

冰島主要係曾經破過產要接受IMF救助
但冰島經濟早就已經返生

我真係唔明點解咁多人奴性咁重係都要踩底黃種人，就算唔講足籃，講跳水，乒乓，體操又話人地外國唔認真對待呀乜乜，屌你老母奴性就認撚左佢啦，明明自己都係黃種人 所以唔好鬧人地港女呀，自己都一啖擔

你講中晒，用他人搵錢多黎當係集體成就，根本就不可比較，球員打得好，普通國民會埋去擁抱佢，恒基啲樓盤賣得好唔通埋去攬四叔鼓勵佢？藥房好生意唔通市民送花？

又賴基因
根本就係政府冇配套
個個球員都要打幾份工

公認？邊撚個國家公認呀，你唔睇嘅野等於中國人先鐘意等於非公認？唔好咁撚自以為是啦，活係自己世界入面，而家成個世界圍撚住你轉呀？

仲要以前香港足球都勁過

笑撚死
好多無知撚衝出嚟柒

好多假波添

日本，，，，

香港最勁果陣世界盃外圍入到最後階段
仲要贏到中國

個基因問題就係小農dna永遠淨係識內鬥
我睇你唔順眼你睇覺得我樣衰
冇可能團結到做同一樣野

得你明我講乜
唔關身體質素事

中國人團體運動差

沙田過70萬人
多謝共產黨啦

駁唔到

香港人強項係返工，冰島敢挑戰香港人不眠不休OT嗎？

鬼佬玩網球🎾啦

關咩事. 美國佬咁多人口 都出唔到隊好波

唔少去過中國搵食嘅國際級教練
完約出返嚟接受訪問
基本都係異口同聲講中國球壇亂過屎坑
班話得事嘅人只係利用呢個圈貪污
根本無人有心搞好足球

美式足球🏈

不敢了

冰島人表示天寒地冷番屋企扑野好過

十三億包括埋中國香港 連登仔又踩埋自己

真心好撚癈

亞洲 出日本 韓國都踢唔贏冰島啦
人地冰島已經進步到歐洲一線尾 外圍賽已經是首名
唔好還停留以前魚腩冰島

重有

歐洲水平比亞洲水平高好多

歐洲最後一名出賽個隊

可能勁過亞洲首名

搵香港做擋箭牌係無用, 兩地支持體育程度差好遠
中國政府支持體育係國策, 足球夢係中國夢之一
但香港政府唔理香港運動員

冰島 除左足球仲有咩運動係勁？
香港人就係識話人 唔L識自己反省

咁因為人地屈贏晒亞洲區嘛，入到世界盃又點，拎唔拎到三甲啊？

又將香港同支那綑綁埋一齊

係呀, 所以人種上既身體優劣會係最頂級賽事顯示到出黎, 可能去到最盡都得16強, 8強

但中國男足連同樣係黃種人既日韓都次次比人打到咁 , 仲要多人10幾億人口, 依樣野就唔係人種問題, 而係個國家既足球政策制度有問題啦

但中國女足都拎過冠亞季, 咁依樣又點睇先

就算打機都見香港人一輸就狂屌隊友屈隊友
香港人一組成團隊就一定內戰
文化基因問題

由香港sme到上市公司

成班撚人講同事是非,抹黑同事就諗住上到位

香港最高收視從來係唐心風暴,官心計

香港人係世上內鬥最兇狠的一群

冰島D球員都好似係兼職黎

起乜撚球場 每日百五人唔洗住呀？

歐國果陣就係 依家唔少出到國搵食啦
個龍喺歐國之後轉全職，遲啲就退役做返導演

基因問題,亞洲華人最鐘意內鬥之餘仲十分奴性奴隸,盲目服從權威,明明係下層垃圾職位既人都具有統治階級既意識揸住雞毛當令箭欺壓其他人

又鐘意拎人著數拎到盡,搞到好多對消費者好既制度都冇哂

垃圾港資公司請人就想睇下你有問家庭負擔,經濟有冇問題,咁請左你都唔怕你走仲可以用盡你,世界上冇公司好似港資咁請人

香港人果種世界級下賤低賤程度直係冇人能及

香港人蝦屋企工人攪到比菲律賓政府公開屌

仲有d香港人,應該係大把香港人濫用權力針對下屬

大陸人係貪到盡
香港人係賤到極,對自己無好處都要搵野攪下人

問下英雄輝有無信心撲美斯12碼?

佢驚到瀨尿啦

守東方個龍守到一劈屎咁

香港點同
一出世就畀匪國撳住
出到都會叫蝗國隊啦

打假波

人多有撚用咩，全部低等生物，大陸靠自己養出過乜野人材有無人講到？

冰島30萬人,各行各業勁撚到

討論客觀既事實係咩玩法？講明係事實仲要討論

Quantity唔等於quality喎ching

我講緊台灣完勝大陸
你又要講班最戇鳩既港豬
沖出黎染何苦呢?

終極老番大王馬雲

笑到我流口水

早幾年冰島既銀行仲破緊產
無啦啦人均收入入到三甲

佢地好快就還清條數喇

比利時都係得1100萬人
多香港少少

唔好話一隊 一個都出唔到

緊係啦班港豬最撚鐘意買到成身裝備扮pro打飛機
有撚用咩

冰島大部份球員都係全職足球員
唔好再混淆視聽

十二碼冇分高低
葉鴻輝救都唔出奇
同埋乜撚野驚到瀨屎
你到底知唔知乜野係足球

瑞士都係同香港差唔多人口
北歐第一大國瑞典都係多少少
如果香港既地理位置響歐洲，其實有能力做到一個中等強國

冰島、挪威天然資源豐富，加上管理得宜，要上位其實唔難
冇資源而又上到位既瑞士、以色列就真係值得佩服